# GIT

1. commit 하고싶은 폴더 - 우클릭 ***Git Bash Here***

2. git init

3. git status 상태 확인

4. git add . 

5. git commit -m "comment"

6. git remote add orgin master "http 주소(clone)"

7. git push orgin master

   

   * **.gitignore** (file)( commit 하고 싶지 않은 파일 추가)

   ```python
   config.py
   __pycache__
   venv
   .idea
   list.py
   exist.py
   requirements.txt
   exist.py
   ```

